［PS4 FIFA18 PRO CLUB］ 招FullTime 常上線隊員

球會只收常上線 及不會經常轉會之隊員。
如果是一離開了之球員本會不會再給予入會權。

要有mic 方便講通，因為在比賽及練習時可能要隊友有戰術上的即時反應。

球員最好具備良好位置感及強烈的組織意識，不個人主義。

本球會以4-2-3-1/ 4-3-3 為基本隊型
平日大約晚上9:00～1:00上線 如人數許可可以再夜少少。(假日看球員人數決定)

球會宗旨：以整體利益為出發點,不個人主義，與其他隊友有良好溝通，配合領隊指示發輝出各隊員應有實力。

球隊日後將會參加本地比賽以增加經驗及改善踢法為目標。

以下是招收球員位置

（ST)前峰一名：主要可以做到hold波 等其他隊友上前交波及有一定門前把握力。

(LM/RM)翼峰一名：主要可以拉空對方球員有一定扭球技術，如果前方太多人可以傳波比中場再次組織。

(LB/RB)兩閘各一名：有良好防守意識，不會亂出腳，壓迫對手橫傳機會。有必要時可同翼峰overlap 。

(LCB/RCB)中堅2名：有良好防守意識可配合中場組織。最好有一定控球能力不會亂解圍。

(GK)龍門一名：有快速的反應能力，看準時機出迎，可同後防溝通配合組織。

有意者可TG:
非誠勿擾，謝謝。

👍🏻

球隊現正中前場已經夠人，希望有打閘及中堅之巴打參與。 Thanks

重新招收以上位置

ST ,LM/RM, CB LB/RB

現時沒有中場位置多出。

以上位置 唔收經常轉會之隊員 只收Full Time

你地係咪晚晚有波開先，如果唔係唔比人走出去痴波踢都好on9下

我地唔收喜歡不停轉會既球員
係我地球會既要求
如果你唔鐘意就可以唔洗理。

唔鐘意人地既要求就話人On狗 。
唔鐘意 就可以唔好入
其實你本人都幾On狗下